iPhone lock mom 會斷wifi？

求救 早排轉左會去iOS 發現鎖左mon一陣會自己斷WiFi 收唔到通知 連tg都收唔到 有冇得set返keep住連線

lock mom

鎖老母唔會喎

用iphone鎖到老母

唔係一啲唔使用password嘅wifi先會鎖mon自己斷WF

鎖mon一陣都仲連緊 大概十分鐘就會斷 一著mon又會連返

會。只有兩個情況
1. iOS hotspot 既WiFi
2. 要用ID PW login既WiFi
其他一律唔會

你鎖返個IP咪得囉

你個 mom 係藍屍 ?

嬲到你要 lock 鳩佢 ?

點鎖IP?

入去設定
Wi-Fi入面會派左個IP比你
轉Manuual打返果幾串野就搞掂

HTTP PROXT記住轉返做auto

哦
呢個一早試過
都係一樣

試左

仲要睇埋個Wi-Fi點set
有啲人set左時間
大概廿分鐘冇用就會斷